smartone 用户 想轉無限上網 sales入

而家好似136蚊 3gb +限速無限
仲有年半完約好似

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks